《由這一分鐘開始送比中央等判監》

聽吓聽吓都發現好唏噓
通過之後香港仲有咩自由可言

1